記者們！我求下你地！問啲高質問題！

記者們，其實可唔可以唔好俾佢帶住走，未聽完佢講都知佢出黎講垃圾。
你地又問番佢講過嘅野，條盧偉聰又再講多次
講黎講去三篤屁，無限loop。

宜家個問題係班黑警死撐，
咁我地緊係port鳩佢啦。
點port啊？！要number啊！都無number。

防暴警察件迷彩背心，遮撚住咗

速龍嗰件夾乸衣，直情無number

你唔好同我講留意唔到。

佢做啲咁嘅制服，擺明就防止再有黑警俾人告。

記者會咁好機會，都唔問下條盧偉聰。

速龍隊一定有小隊隊長
唔交人頭出來/自守就告隊長同commander

睇下隊長同隊員會唔會狗咬狗

可能未必得
佢可能一句答你
嗰三個commander係憲委級 無特首批准 唔查得
之後就不了了之

鐵探對白?

岩呀，明明上一手問咗，對手冇正面回應打擦邊球，下一手好轉另一個問法啦
唔知係你哋專業操守問題定點，求吓你哋消化吓先問
好似頭先醫管局咁，冇人問「你話淨係得急症室人員先用到電腦，請問係咪即係懷疑有前線人員洩漏資料？有冇打算去查資料係點樣洩漏？如果會，會循咩途徑去查？」之類嘅問題

係對白
但事實如此

推